<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">FoodFast</string>
    <string name="receta_salmon">Ingrédients : Filet de saumon, carottes, brocoli, huile d\'olive, citron, sel et poivre. Mode d\'emploi : Assaisonner le saumon avec du sel, du poivre et du jus de citron. Placer sur une plaque à pâtisserie avec les carottes et le brocoli. Arroser d\'huile d\'olive et cuire au four jusqu\'à ce que le saumon soit cuit et que les légumes soient tendres.</string>
    <string name="receta_pasta">Ingrédients : Pâtes complètes, épinards frais, pignons de pin, ail, huile d\'olive, parmesan, sel et poivre. Instructions : Cuire les pâtes comme indiqué. Pendant ce temps, mélangez les épinards, les pignons de pin, l\'ail, l\'huile d\'olive et le parmesan dans un mixeur pour faire le pesto. Mélangez le pesto avec les pâtes cuites.</string>
    <string name="receta_avena">Ingrédients : Gruau, lait (ou eau), fruits frais (comme les bananes ou les fraises), fruits secs (noix ou amandes), miel (facultatif) Instructions : Cuire les flocons d\'avoine selon les instructions sur l\'emballage. Servir avec des tranches de fruits frais, des fruits secs et un filet de miel si désiré.</string>
    <string name="receta_ensaladapollo">Ingrédients : Poitrine de poulet grillée, laitue mélangée, tomate, avocat, maïs, vinaigrette coriandre-lime. Mode d\'emploi : Coupez le poulet en lanières. Mélanger avec les ingrédients de la salade et assaisonner avec la vinaigrette coriandre-lime.</string>
    <string name="recera_omelette">Ingrédients : Œufs Épinards frais Fromage (peut être du fromage feta ou de votre choix) sel et poivre au goût. Mode d\'emploi : Faire revenir les épinards dans une poêle jusqu\'à ce qu\'ils soient flétris. Incorporer les œufs, saler et poivrer au goût, verser sur les épinards et cuire jusqu\'à ce qu\'ils soient fermes. Ajoutez le fromage dessus et repliez l\'omelette.</string>
    <string name="receta_quinoa">Ingrédients : Quinoa courgette Poivrons Champignons oignon huile d\'olive ail sel et poivre. Instructions : Cuire le quinoa comme indiqué. Dans une poêle, faire revenir les légumes à l\'ail dans l\'huile d\'olive jusqu\'à ce qu\'ils soient tendres. Mélangez les légumes avec le quinoa.</string>
    <string name="receta_pupusa">Ingrédients : 2 tasses de farine de maïs 1 à 1,5 tasse d\'eau tiède 1 tasse de fromage râpé (de préférence quesillo) Options de remplissage : couenne de porc, haricots frits, fromage Instructions : Dans un bol, mélangez la farine de maïs avec l\'eau tiède. Pétrir jusqu\'à obtenir une pâte souple et malléable. Former des petites boules avec la pâte. Avec votre doigt, faites un trou dans chaque boule et remplissez-la avec l\'ingrédient de votre choix (chicharrón, haricots, fromage). Refermez la pâte autour de la garniture et formez une sorte de disque plat. Dans une poêle ou une plaque chauffante chaude, faites cuire les pupusas des deux côtés jusqu\'à ce qu\'elles soient dorées et bien cuites.</string>
    <string name="receta_sopares">Ingrédients : 500 g de bœuf (de préférence avec os) 1 yuca coupé en morceaux 2 maïs coupés en tranches 2 carottes tranchées 2 pommes de terre coupées en morceaux 1 banane verte coupée en morceaux 1 piment vert haché 1 oignon haché 2 gousses d\'ail hachées Coriandre feuilles Sel et poivre au goût Instructions : Dans une grande casserole, faire bouillir le bœuf avec suffisamment d\'eau jusqu\'à ce qu\'il soit tendre. Ajoutez le yuca, le maïs, les carottes, les pommes de terre et la banane dans la casserole. Dans une autre poêle, faire revenir le piment, l\'oignon et l\'ail jusqu\'à ce qu\'ils soient dorés et les ajouter à la casserole. Cuire à feu moyen jusqu\'à ce que tous les légumes soient tendres et que les saveurs se mélangent. Ajoutez du sel, du poivre et de la coriandre au goût avant de servir.</string>
    <string name="receta_enchiladas">ingrédients : 12 tortillas de maïs 2 tasses de poulet râpé 2 tasses de chou râpé 1 tasse de sauce tomate 1 tasse de fromage râpé 1 oignon haché Huile végétale Crème sure et avocat pour servir (facultatif) Instructions : Faites légèrement frire les tortillas dans l\'huile chaude et égouttez-les sur un absorbant papier pour enlever l\'excès de graisse. Dans une poêle à part, mélangez le poulet avec la sauce tomate et faites chauffer. Placez une portion de poulet dans chaque tortilla et roulez-les. Garnir les enchiladas de chou râpé, de fromage râpé et d\'oignon haché. Servir les enchiladas avec de la crème sure et de l\'avocat si désiré.</string>
    <string name="receta_panespollo">Ingrédients : 1 poitrine de dinde 4 tasses de bouillon de poulet 2 carottes coupées en morceaux 2 pommes de terre coupées en morceaux 1 chayotte coupée en morceaux 1 maïs coupé en tranches 1/2 tasse de petits pois 1 oignon haché 2 gousses d\'ail hachées 1/4 tasse de coriandre hachée 6 pains français (bolillos) ou pains similaires Instructions : Faire bouillir la poitrine de dinde dans le bouillon de poulet jusqu\'à ce qu\'elle soit cuite. Ensuite, émiettez-le. Dans une grande casserole, ajouter le bœuf râpé, les carottes, les pommes de terre, la chayotte, le maïs et les pois au bouillon de cuisson de dinde. Cuire jusqu\'à ce que les légumes soient tendres. Dans une autre poêle, faire revenir l\'oignon et l\'ail jusqu\'à ce qu\'ils soient dorés. Ajoutez-les dans la casserole avec la coriandre. Coupez les pains en deux, sans séparer complètement les deux moitiés. Placer une portion du mélange de dinde et de légumes dans chaque petit pain.</string>
    <string name="receta_text">INGRÉDIENTS</string>
    <string name="receta_tamales">Ingrédients : 2 tasses de farine de maïs 1 tasse de saindoux ou de saindoux de légumes 1 tasse de bouillon de poulet 1/2 tasse de petits pois 1 carotte râpée 1 poivron rouge haché 1 piment vert haché 1/2 tasse de pois chiches cuits et égouttés 12 feuilles de bananier (ou coques de maïs) propres et sec Sel au goût Instructions : Dans un grand bol, mélanger la maïzena avec le beurre jusqu\'à ce qu\'elle soit bien incorporée. Ajoutez progressivement le bouillon de poulet jusqu\'à obtenir une pâte molle et souple. Ajouter les petits pois, la carotte, le poivron, le piment et les pois chiches à la pâte. Bien mélanger. Étalez une feuille de bananier et déposez une portion de pâte au centre. Enveloppez la pâte avec la feuille en repliant les extrémités pour former un paquet. Faites cuire les tamales à la vapeur pendant environ 1,5 à 2 heures ou jusqu\'à ce que la pâte soit ferme.</string>
    <string name="cuenta">Compte</string>
    <string name="usuario">Utilisateur:</string>
    <string name="contrase_a">Mot de passe:</string>
    <string name="ajustes">Paramètres</string>
    <string name="preguntas_frecuentes">Questions fréquentes</string>
    <string name="cerrar_sesi_n">Se déconnecter</string>
    <string name="cerrar_la_app">Fermez l\'application</string>
    <string name="a_adir">Ajouter</string>
    <string name="nombre_de_la_receta">Nom de la recette :</string>
    <string name="ingredientes">Ingrédients</string>
    <string name="tiempo_de_comida">L\'heure du repas</string>
    <string name="instrucciones">Instructions</string>
    <string name="agregar_receta">Ajouter une recette</string>
    <string name="agregar_imagen">Ajouter une image</string>
    <string name="iniciar_sesi_n">Se connecter</string>
    <string name="nombre_de_usuario">Nom d\'utilisateur</string>
    <string name="contrase_a1">Mot de passe</string>
    <string name="recuerda_mis_datos">Mémoriser mes coordonnées</string>
    <string name="iniciar_sesi_n3">SE CONNECTER</string>
    <string name="no_tienes_una_cuenta">Vous n\'avez pas de compte ?</string>
    <string name="registrarse">ENREGISTREMENT</string>
    <string name="recetas">Recettes</string>
    <string name="salm_n_al_horno">Saumon cuit</string>
    <string name="pasta_integral">Pâtes de blé</string>
    <string name="ensalada_de_pollo">Salade de poulet</string>
    <string name="omelette_de_espinacas">Omelette aux épinards</string>
    <string name="avena">Gruau</string>
    <string name="quinoa_con_verduras">Quinoa aux Légumes</string>
    <string name="pupusas">PUPUSAS</string>
    <string name="sopa_de_res">SOPA DE RES</string>
    <string name="enchiladas">ENCHILADAS</string>
    <string name="tamales">TAMALES</string>
    <string name="panes_con_pollo">PANES CON POLLO</string>
    <string name="almuerzos">Déjeuners</string>
    <string name="ensalada_de_pollo2">Salade de poulet</string>
    <string name="sopa_de_res2">SOUPE DE BOEUF</string>
    <string name="pasta_integral2">Pâtes de blé</string>
    <string name="cenas">Dîners</string>
    <string name="quinoa_con_verduras2">Quinoa aux Légumes</string>
    <string name="salm_n_al_horno2">Saumon cuit</string>
    <string name="enchiladas2">Enchiladas</string>
    <string name="desayunos">Petits déjeuners</string>
    <string name="avena2">Gruau</string>
    <string name="omelette_de_espinacas2">Omelette aux épinards</string>
    <string name="pupusas2">Pupusas</string>
    <string name="preguntas_frecuentes2">Questions fréquentes</string>
    <string name="c_mo_puedo_buscar_una_receta_espec_fica_en_la_aplicaci_n">Comment puis-je rechercher une recette spécifique dans l\'application ?</string>
    <string name="para_buscar_una_receta_simplemente_haz_clic_en_la_opci_n_buscar_en_la_barra_de_navegaci_n">Pour rechercher une recette, cliquez simplement sur l\'option Rechercher dans la barre de navigation.</string>
    <string name="c_mo_a_ado_una_nueva_receta_a_la_aplicaci_n">Comment ajouter une nouvelle recette à l\'application ?</string>
    <string name="para_a_adir_una_nueva_receta_selecciona_la_opci_n_a_adir_en_la_barra_de_navegaci_n">Pour ajouter une nouvelle recette, sélectionnez l\'option Ajouter dans la barre de navigation</string>
    <string name="c_mo_puedo_proporcionar_retroalimentaci_n_sobre_la_aplicaci_n">Comment puis-je fournir des commentaires sur la candidature ?</string>
    <string name="nos_encantar_a_recibir_tus_comentarios_dir_gete_a_la_secci_n_ajustes_y_selecciona_cont_ctanos_ah_encontrar_s_formas_de_contactarnos">Nous serions ravis de recevoir vos commentaires. Accédez à la section Paramètres et sélectionnez Contactez-nous, vous y trouverez des moyens de nous contacter.</string>
    <string name="registrarse2">Enregistrement</string>
    <string name="nombre_de_usuario2">Nom d\'utilisateur</string>
    <string name="contrase_a2">Mot de passe</string>
    <string name="se_recomienda_una_contrase_a_segura_y_f_cil_de_recordar">Un mot de passe fort et facile à retenir est recommandé.</string>
    <string name="registrarse3">Enregistrement</string>
    <string name="ya_tienes_una_cuenta">Avez-vous déjà un compte?</string>
    <string name="iniciar_sesi_n4">Se connecter</string>
    <string name="categor_as">CATÉGORIES</string>
    <string name="desayunos2">Petits déjeuners</string>
    <string name="almuerzos2">Déjeuners</string>
    <string name="cenas2">Dîners</string>
    <string name="receta3">Recette</string>
    <string name="avena_con_frutas3">Gruau aux fruits</string>
    <string name="aporte_de">Contribution de</string>
    <string name="calificaci_n">Qualification</string>
    <string name="receta5">Recette</string>
    <string name="ensalda_de_pollo2">Salade de poulet</string>
    <string name="aporte_de2">Contribution de</string>
    <string name="calificaci_n2">Qualification</string>
    <string name="omelette_de_espinacas3">Omelette aux épinards</string>
    <string name="aporte_de3">Contribution de</string>
    <string name="pasta_integral4">Pâtes de blé</string>
    <string name="quinoa_con_verduras3">Quinoa aux Légumes</string>
    <string name="salm_n_al_horno3">Saumon cuit</string>
    <string name="sopa_de_res3">Soupe de boeuf</string>
    <string name="panes_con_pollo3">Pain au Poulet</string>
    <string name="pupusas3">Pupusas</string>
    <string name="sopa_de_res4">Sopa de Res</string>
    <string name="tamales3">Tamales</string>
</resources>