<resources>
    <string name="app_name">FoodFast</string>
    <string name="receta_salmon">Ingredientes: \nFilete de salmón \nzanahorias \nbrócoli \naceite de oliva \nlimón \nsal y pimienta.
\nInstrucciones: \nSazonar el salmón con sal, pimienta y jugo de limón. \nColocar en una bandeja para hornear junto con zanahorias y brócoli. \nRociar con aceite de oliva y hornear hasta que el salmón esté cocido y los vegetales estén tiernos.</string>
    <string name="receta_pasta">Ingredientes:  \nPasta integral \nespinacas frescas \npiñones \najo \naceite de oliva \nqueso parmesano \nsal y pimienta.
\nInstrucciones:  \nCocinar la pasta según las instrucciones. \nMientras tanto, mezclar espinacas, piñones, ajo, aceite de oliva y queso parmesano en una licuadora para hacer el pesto. \nMezclar el pesto con la pasta cocida.</string>
    <string name="receta_avena">Ingredientes:\n Avena leche (o agua) \nfrutas frescas(como plátanos o fresas) \nfrutos secos (nueces o almendras) \nmiel (opcional)\n
Instrucciones: \nCocinar la avena según las instrucciones del paquete. \nServir con rodajas de frutas frescas, frutos secos y un chorrito de miel si lo deseas.</string>
    <string name="receta_ensaladapollo">Ingredientes:\n Pechuga de pollo a la parrilla\n lechuga mixta, tomate, aguacate, maíz, aderezo de cilantro-lima.
\nInstrucciones: \nCortar el pollo en tiras. \nMezclar con los ingredientes de la ensalada y aderezar con el aderezo de cilantro-lima.</string>
    <string name="recera_omelette">Ingredientes: \nHuevos \nespinacas frescas \nqueso (puede ser queso feta o de tu elección) \nsal y pimienta al gusto.
\nInstrucciones: \nSaltear las espinacas en una sartén hasta que se marchiten. \nBatir los huevos, agregar sal y pimienta al gusto, verter sobre las espinacas y cocinar hasta que esté firme. \nAgregar el queso encima y doblar el omelette.</string>
    <string name="receta_quinoa">Ingredientes: \nQuinoa \ncalabacín \npimientos \nchampiñones \ncebolla \naceite de oliva \najo \nsal y pimienta.
\nInstrucciones: \nCocinar la quinoa según las instrucciones. \nEn una sartén, saltear las verduras con ajo en aceite de oliva hasta que estén tiernas. \nMezclar las verduras con la quinoa.</string>
    <string name="receta_pupusa">Ingredientes:\n 2 tazas de harina de maíz \n1-1.5 tazas de agua tibia \n1 taza de queso rallado (preferiblemente quesillo) \nOpciones de relleno: chicharrón, frijoles refritos, queso
\n Instrucciones:\nEn un recipiente, mezcla la harina de maíz con el agua tibia. \nAmasa hasta obtener una masa suave y maleable.
Forma pequeñas bolas con la masa.\nCon el dedo, haz un agujero en cada bola y rellénalo con el ingrediente de tu elección (chicharrón, frijoles, queso).\nCierra la masa alrededor del relleno y forma una especie de disco plano.\nEn una sartén caliente o plancha, cocina las pupusas por ambos lados hasta que estén doradas y cocidas por dentro.</string>
    <string name="receta_sopares">Ingredientes:\n500 g de carne de res (preferiblemente con hueso)\n1 yuca cortada en trozos\n2 elotes (maíz) cortados en rodajas\n2 zanahorias en rodajas\n2 papas cortadas en trozos\n1 plátano verde cortado en trozos\n1 chile verde picado\n1 cebolla picada\n2 dientes de ajo picados\nHojas de cilantro\nSal y pimienta al gusto\n
Instrucciones:\nEn una olla grande, hierve la carne de res con suficiente agua hasta que esté tierna.\nAgrega la yuca, el elote, las zanahorias, las papas y el plátano a la olla.\nEn una sartén aparte, saltea el chile, la cebolla y el ajo hasta que estén dorados y agrégalos a la olla.\nCocina a fuego medio hasta que todas las verduras estén tiernas y los sabores se mezclen.\nAgrega sal, pimienta y cilantro al gusto antes de servir.</string>
    <string name="receta_enchiladas">ngredientes:\n12 tortillas de maíz\n2 tazas de pollo desmenuzado\n2 tazas de repollo rallado\n1 taza de salsa de tomate\n1 taza de queso rallado\n1 cebolla picada\nAceite vegetal\nCrema agria y aguacate para servir (opcional)\n
Instrucciones:\nFríe ligeramente las tortillas en aceite caliente y escúrrelas en papel absorbente para eliminar el exceso de grasa.\nEn una sartén aparte, mezcla el pollo con la salsa de tomate y caliéntalo.\nColoca una porción de pollo en cada tortilla y enróllalas.\nCubre las enchiladas con repollo rallado, queso rallado y cebolla picada.\nSirve las enchiladas con crema agria y aguacate si lo deseas.</string>
    <string name="receta_panespollo">Ingredientes:\n 1 pechuga de pavo\n4 tazas de caldo de pollo\n2 zanahorias cortadas en trozos\n2 papas cortadas en trozos\n1 chayote cortado en trozos\n1 elote (maíz) cortado en rodajas\n1/2 taza de guisantes (arvejas)\n1 cebolla picada\n2 dientes de ajo picados\n1/4 taza de cilantro picado\n6 panes franceses (bolillos) o panes similares\n
Instrucciones:\nHierve la pechuga de pavo en el caldo de pollo hasta que esté cocida. Luego, desmenúzala.\nEn una olla grande, agrega la carne desmenuzada, zanahorias, papas, chayote, elote y guisantes al caldo de cocción del pavo.\n Cocina hasta que las verduras estén tiernas.\nEn una sartén aparte, saltea la cebolla y el ajo hasta que estén dorados.\n Agrégalos a la olla junto con el cilantro.\nCorta los panes por la mitad, sin separar completamente las dos mitades.\nColoca una porción de la mezcla de pavo y verduras dentro de cada pan.</string>
    <string name="receta_text">INGREDIENTES</string>
    <string name="receta_tamales">Ingredientes:\n2 tazas de harina de maíz\n1 taza de manteca de cerdo o vegetal\n1 taza de caldo de pollo\n1/2 taza de guisantes (arvejas)\n1 zanahoria rallada\n1 pimiento rojo picado\n1 chile verde picado\n1/2 taza de garbanzos cocidos y escurridos\n12 hojas de plátano (o hojas de maíz) limpias y secas\nSal al gusto\n
Instrucciones:\nEn un recipiente grande, mezcla la harina de maíz con la manteca hasta que esté bien incorporada.\nAgrega gradualmente el caldo de pollo hasta obtener una masa suave y maleable.\nAñade los guisantes, zanahoria, pimiento, chile y garbanzos a la masa. Mezcla bien.\nExtiende una hoja de plátano y coloca una porción de masa en el centro. \nEnvuelve la masa con la hoja, doblando los extremos para formar un paquete.\nCocina los tamales al vapor durante aproximadamente 1.5-2 horas o hasta que la masa esté firme.</string>
</resources>