<resources>
    <string name="app_name">FoodFast</string>
    <string name="receta_salmon">Ingredientes:
Filete de salmón, zanahorias, brócoli, aceite de oliva, limón, sal y pimienta.

Instrucciones:
Sazonar el salmón con sal, pimienta y jugo de limón.
Colocar en una bandeja para hornear junto con zanahorias y brócoli.
Rociar con aceite de oliva y hornear hasta que el salmón esté cocido y los vegetales estén tiernos.</string>
    <string name="receta_pasta">Ingredientes:
Pasta integral, espinacas frescas, piñones, ajo, aceite de oliva, queso parmesano, sal y pimienta.

Instrucciones:
Cocinar la pasta según las instrucciones.
Mientras tanto, mezclar espinacas, piñones, ajo, aceite de oliva y queso parmesano en una licuadora para hacer el pesto.
Mezclar el pesto con la pasta cocida.</string>
    <string name="receta_avena">Ingredientes:
Avena, leche (o agua), frutas frescas (como plátanos o fresas), frutos secos (nueces o almendras), miel (opcional)

Instrucciones:
Cocinar la avena según las instrucciones del paquete.
Servir con rodajas de frutas frescas, frutos secos y un chorrito de miel si lo deseas.</string>
    <string name="receta_ensaladapollo">Ingredientes:
Pechuga de pollo a la parrilla, lechuga mixta, tomate, aguacate, maíz, aderezo de cilantro-lima.

Instrucciones:
Cortar el pollo en tiras.
Mezclar con los ingredientes de la ensalada y aderezar con el aderezo de cilantro-lima.</string>
    <string name="recera_omelette">Ingredientes:
Huevos, espinacas frescas, queso (puede ser queso feta o de tu elección), sal y pimienta al gusto.

Instrucciones:
Saltear las espinacas en una sartén hasta que se marchiten.
Batir los huevos, agregar sal y pimienta al gusto, verter sobre las espinacas y cocinar hasta que esté firme.
Agregar el queso encima y doblar el omelette.</string>
    <string name="receta_quinoa">Ingredientes:
Quinoa, calabacín, pimientos, champiñones, cebolla, aceite de oliva, ajo, sal y pimienta.

Instrucciones:
Cocinar la quinoa según las instrucciones.
En una sartén, saltear las verduras con ajo en aceite de oliva hasta que estén tiernas.
Mezclar las verduras con la quinoa.</string>


</resources>